深夜真係一個好想喊既時候

近排開學有好多野都要重新開始 ， 又有好多野學極都學唔識 ， 啲功課有勁趕..自己又慢人半拍 好有錯敗感
有冇巴絲同我一樣

樓下再覆正戇鳩
覆撚埋啲叫春post

aggga

我都係
仲要冇朋友
夜欄人靜時 就會不自覺諗好多嘢
依家失緊眠

岩岩失戀
有排失眠

落街喊

要去一個新環境重新適應真係好難